有冇人依家急屎

急屎既你講講依家有幾急，依家係邊同埋點解唔去最近既廁所

忍屎潮文

點解唔即刻去解決？

哪兒來的屎

擰甩個花灑灌腸，等返一兩個屎，享受解放既快感

咩事

屌你老母急屎都要開post